認真討論26/27 人數問題

經過今次624 相信大家都清楚明白到人數係一切既根本
原本626只係搞晚會 627係野餐
但而家626要升級加多個野餐
對好多返工狗係好大負擔

我好擔心又係變左示弱
而唔係示威
大家覺得應該點
626有無必要加個野餐
如果有 應該點搞好
而又有無方法可以催谷下

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

626野餐我個人認為有d過左火

呢單野可以627一齊處理

唔明做乜撚野
出嚟阻住區諾軒動議廢除個條例

大家揀邊面

推

26不了
27 only

借位
[抵制CCTVB接龍] 多行不義必自斃

26去，27唔去
我係期待g20正日大型示威 正日都唔示威 係咪想笑大人個口

加一

啲人仲喺我個post度笑我智障
話會議正日搞示威係智障 個logic錯曬